求吓你班雞蛋唔好見校車就上！

以下source from劉晉：

（請廣傳）我琴日講緊警方冒充接放學司機的問題，今天Oscar 黎汶洛跟我提起今晚（7月28日）發生的一件事，頗肯定警方曾經採用這策略企圖逮捕示威者。

晚上約十一時，一輛銀色本田七人車從來匯豐總行旁的銀行街使出，停泊在德輔道中匯豐銀行的獅子前，兩名孭斜孭袋，帶耳筒的中年男子從車上行出來，向終審法院外的示威者表示是「接放學」，呼籲示威者上車。

黎汶洛表示那輛車十分乾淨，沒有貼紙或雜物，他記得當年因為抗議張德江訪港，警方拘捕他的時候也是以這種車輛接載他去屋企搜屋，故此覺得可疑。同時，示威者也質問兩位人士身份及動機。兩名男子見勢色不對，立即返回車上，群眾紛紛向車輛投擲頭盔，車輛立即向中環方向駛離。

該車輛很有可能是警方刻意佈局，以後大家乘搭義載車輛是必須加倍小心，亦希望傳媒跟進，如有其他人目擊類似情況，請跟大家分享。

-----------------------------------
真心想集思廣益，究竟點樣可以防到假校車？
我剩係可以諗到換好晒衫，掉晒PE衫同體育用品，上到車都唔好立亂講嘢

推

真係要諗下點樣配對到
校車又唔知點接到啲學生
學生又驚係鬼車，有車都唔敢上

push

有冇片可以跟進？

問一句光復香港
答一句時代革命

家長們出示佢地既工作證 例如員工證等得唔得

因為班狗應該得狗證

而家長員工證最好有樣

認學生其實易認
而且即使家長比扮學生既狗見到佢張員工證都冇也大不了

姐係例如家長係做銀行
咁可以拎張銀行員工證出黎以示身份，表明唔係狗隻

其實都可以

盧偉聰下台、鄧炳強下台得唔得?，啲狗通常唔敢鬧一哥

都應該得嘅 希望家長唔好介意😭

有朋友提議拍片問佢係咪警察，因為如果問就一定要如實答，仲要將條片send出去backup咗先

推 呢個請所有家長留意

呢幾日大家都好心痛呀
無論你係邊個都好 請記住
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕